\beginsong{Como Corre Un Río...}
\beginchorus
\lrep Como corre un río 
dentro de mi ser, \rrep
\lrep así yo confío en Cristo, mi Rey. \rrep
\endchorus
\beginverse
Como un río de agua viva,
que salta pa' arriba, que llevo dentro,
confirma, confirma, en este momento,
Espíritu Santo, su derramamiento \rep{2}
\endverse
% TODO: considerar estrofas extra
% https://www.youtube.com/watch?v=noUaIYGEF-E
\endsong